+++
title = "Вопросы для “Весна в ЛЭТИ &#8212; 2009” и Чемпионат России-2009"
date = 2009-01-21T22:18:12
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6131/"
permalink = "/post_6131/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "voprosy-dlia-vesna-v-leti-2009-i-chempionat-rossii-2009"
aliases = [ "/post_6131", "/post_6131",]
type = "post"
tags = []
+++

Редакторская группа в составе: Константин Бриф, Олег Леденёв, Григорий Остров объявляет приём вопросов на свою часть туров Чемпионата России-2009. Оплата за включённый в пакет вопрос - 5 долларов США. Вопросы принимаются до 1 марта 2009 г. по адресу [cbrif_chr2009@comcast.net](http://mak-chgk.ru/wp-admin/cbrif_chr2009@comcast.net)



Требования к присылаемым вопросам: <!--more-->



  1. Вопросы можно присылать в тексте письма и в файлах форматов .txt, .rtf и .doc.

  2. Принимаются только новые вопросы, которые неизвестны никому, кроме автора.

  3. Каждый факт в вопросе должен подтверждаться источником. Если источником является недоступное в сети печатное издание, к вопросу должны быть приложены файлы с отсканированными страницами, включая страницу(ы) с текстом, на котором основан вопрос, и страницу с выходными данными издания.

  4. Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора каждого вопроса.

  5. Обязательно проверяйте все вопросы по Базе Степанова (<http://db.chgk.info/search.html>) на предмет &#8220;свеченности&#8221;.

  6. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (<http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html>).

  7. Вопросы, основанные на газетных заголовках и других подобных источниках, имеют чрезвычайно низкие шансы на включение в пакет.